屌那星，屋企張床震撚到

行一次雷就震一次做乜鳩

乜撚野雷黎架咁恐怖

出面閃到

屌，我都係

啲雷轟轟聲痴線

應該問你住嗰間係咪危樓來?
閃電可以震得郁你張床?

1
依家一路播大悲咒一路聽到耳邊有聲，好嘈

我唔知呀總之張床有震動坐緊巴士咁

我張凳震到幾下，睇緊片唔知行緊雷以為地震

閃到D 明星記者會咁
好靚

好誇張

肉搏遇上行雷閃電

馬頭圍道冧樓都係震震下

I want to sleep

啱啱行雷大聲到嚇撚醒我

真係嘈撚到仆街，又閃到呢

正，好 high
凶出曬水